［大突發］極大證據顯示陳彥霖閉路電視片段左上角時間是經過剪輯

右上角可以睇到個保安嘅姿勢係同下圖一樣
而陳彥霖係望向保安

為何情景一樣但時間卻相差33秒
再加上 上圖嘅燈柱係有着燈
相反下圖嘅就冇 點解會咁？

求大家幫手分享出去同埋解決我嘅問題🙏🏻🙏🏻🙏🏻

沉冤未雪！

push

1

想問埋一個懷點
唔知黨鐵點樣解鎖佢部手機打比佢家人
係咪佢部手機無鎖
定還是黨鐵會識解鎖

推呀

推推推

求大家幫幫手！

10/10

核彈

推

唔該你哋呀 就算係錯嘅都好 俾大家睇左先

唔只呢兩段啦 1830一段禁緊𨋢 另一段行緊樓梯上10樓 sync返嘅話爭一分鐘

證明timestamp唔reliable

求下你地呀 推

每部機個時間實會有啲唔同啦

有冇一段冇立場個logo?

燈柱點解

絕對相信d片段係後製出黎

全部片段

燈柱點解釋啊？ ！！！！

咁燈柱點解

揾到 bug

有冇人可以答下我 合理嘅就唔使推

求熟悉嗰度地理環境嘅巴絲解答

幫幫手呀各位

P

唔該你地呀

點解每部機時間唔一樣？
正常cctv唔係應該要岩時間架咩
唔岩點做證據

閉路時間錯誤 出現過唔止一次，係C座9 樓等lift 條片 同之後係9樓影過去 上10樓個條wild shot 片都差左成分鐘

幫推

仲有嗰條燈柱係我睇錯 唔熟環境定真係有bug

有冇喺嗰度讀書嘅人可以知道嗰條係唔係燈柱

其實唔單止呢段 其他片都帶出現相同問題 但唔知係味每部機時間不一樣

無lock sim pin 攞張卡出嚟

我睇時已發現啦, CAP 晒圖, 諗左好耐, 覺得要比人反駁太易, 所以冇攞出來講......
奋為分別係兩個大樓, 可能係分左兩部主機做RECORD, 而呢D主機唔連上網只作內聯網運作, 做唔到ONLINE UPDATE 時間係好平常既事

如果時間係真係有誤差嘅話 咁嗰條燈柱唔着又係點解 想知 有冇人知道嗰條究竟係唔係燈柱

再推

做偵探不推文

仆街個標題寫錯咗 應該Focus係條燈柱度

因為唔係同一支燈柱黎 完

認真？點解得嗰條唔着🤔🤔想知 解答到我就收工瞓覺

主機唔同時間的確會唔同，如果係同一部主機時間就100%會一樣

configure time 個時用 Manuel set up 錯，或者每座tower 都入唔同主機 引致時間上每座tower 都唔同

唉屌 講極唔化 HKDI CCTV 是 meaningless
霖霖死於他殺已經足夠, 真相只會伴隨勝仗而出現
各位大偵探收工啦

因為連人都係key上去
電腦可以做到呢啲效果

你睇下呢個

其實問題唔係時間，係佢冇著鞋之後，行來行去個時，冇人咁望佢

仆街啦 標題真係好重要 想知條燈柱點解

一早話好多bug 但一直無時間整理
好彩有樓主

因為想比正面你睇, 戲子交戲 完

點解淨係果支唔開 答你唔到
但我認為就真係唔同一支燈黎
你試下用小畫家 cap 兩張圖放大分析下

突發 有勇武手足被人出賣做緊Condom！

一定有內情

#155襄王有夢•21 小時前
因為你地做緊啊媽
有咩講錯, 我就是唔想霖霖做condom, 先想贏
查夠HKDI CCTV, So
出面街道CCTV追查成件事先是關鍵
你點拎???? 日日討論雞毛蒜皮o既漏洞
打贏場仗 Everything we get
打輸場仗 查到真相, DOJ會控告咩?

突發 有勇武手足被人出賣做緊Condom！

而家好多改片，時間線FC？

仲未玩完？

條 link 入面有條片及疑點

陳彥霖曾於8月訂購「光復香港」tee

有啲CCTV 時間係人手set，少少出入正常

拉

問過it人 係真係可以set的 所以唔係跟天文台

內有條片有好多新資訊

陳彥霖曾於8月訂購「光復香港」tee

香港陳彥霖 雲南李心草 connect 內地同胞
今日陳彥霖 明日吳傲雪 connect 全港母親

陳彥霖曾於8月訂購「光復香港」tee

知唔知韓國最後一次既民主運動係點贏

愈嚟愈覺得係key，因為咁可以解釋到好多疑團：
1. 點解唔著鞋四圍行冇人望？
2. 點解目擊証人？
3. 點解成撚日望鏡頭？好似好驚出咗鏡？
4. 佢行嚟行去做咩？好似漫無目的？

我淨是知健仔差o的被人射死, 連登仔所講o既暴動沒有發生

轉自tg
其實真係好明顯係執過，
盲都睇到條條片上面日期秒數字型大小顏色都不一仲識「時光倒流」，咁多穿崩位唔明點解個個都信原片

做完神探未?
比人spin晒去cctv改動過，肯集中番去要求公開所有cctv未

所以你認為應該要點做先會贏

好多cctv 係offline唔會sync時間
你睇過傳真社林子健同鏗鏘集721就知要人手對返時間先

講得沒錯
#672求撚其是尻但

藍色係你見果有開果支
紅色係冇開

9:19
希望解答到你

做主線

即係？

自己入時間已經有誤差，仲要係撳confirm 先識update，令誤差更大
利申：至少我用過幾隻CCTV系統都係咁

即是再做偵探就屌鳩你

唔該晒👌🏻🙏🏻釋疑了

咁點樣先至可以根絕到香港政府同警察嘅問題

推！

唔該樓豬同之後既人用返不推文 & 推返1020
利申p牌冇推文效果 所以唔洗用不推 (好似係)

就是你唔好再做偵探當幫手

唔好教條主義嘅原意係咩

唔做偵探就可以解決到問題？

垃圾 vtc

做偵探成本效益就是拖緊主線後腿 你睇今日正常左好多
突發 有勇武手足被人出賣做緊Condom！

沒錯 兄弟爬山, 但是因為香港人好奇心大搞到個個做偵探,
踢撚曬主線行動派落山
已經返唔到轉頭, 早幾日做曬偵探, 咩活動沒曬

我無意當手足係condom 因為我係被捕人士既其中一分子 如果你認為我出個po想搵真相就係當前線係condom 我冇說話好講 只能講 兄弟爬山 各自努力

加油, 我對事啫

屌你老母又帶風向想人查案

正一ＯＮ９黎

Yes sir

咁你不推文啦

推

一早講左

唔洗推啦各位 搵到答案了

天地有正氣有人講緊識
陳彥霖屋企人出黎爆料

推啊 好恐怖

==========

陳彥霖曾於8月訂購「光復香港」tee

Pk 唔記得禁不推文

代PO（我是陳彥霖的朋友，唔信TVB段片係真）

幫手入去推

唔著果支係到
支鏡應該係Wide 鏡
有變形，令到距離感唔同

Ok thanks

sir乜
自己睇#92啦 醒目仔 不推文都唔識用

疑點重重

剪接
冇燈果條係日頭補拍
用軟件整成夜晚

好勁

You pass the Law, We start the War

民陣正在為1020星期日既遊行上訴。
如果上訴成功，有不反對通知書當然好。
雖然基本法賦予我地有遊行集會既權利自由，
不過呢個權利自由唔包括行出馬路，造成堵路，阻塞馬路。
所以係無不反對通知書既情況下， 只要遊行中有人行出馬路，黑警已經可以舉旗驅散話我地非法結。

所以，呢度有Plan A 同 Plan B

Plan A
如果最後上訴成功，
1. 希望大家做一次和理非（但帶定基本裝備），行出黎表達自己既聲音，They can’t kill us all !
2. 用人數話比港共同國際社會知，經過呢4個月既抗爭，「沒有暴徒，只有暴政」，「以武抗暴」係得到大家既認同！

Plan B
如果最後上訴唔成功，
1. 願意承受風險既和理非請你企出黎，因為和理非比人告得入既機會真係好細（我唔係講緊黑警拉唔拉你）
2. 勇武既手足就唔駛諗喇，留係九龍區各自開花🌼， 一切策略根據番10.1果日就得！避免遊行時被黑警舉旗迫我地陣地戰。到時和理非果班又未必走得切，我地就局打陣地戰。

岑子杰被人用鐵鎚打到咁，
作為和理非既代表
咁都忍得，屎都食得
1020 齊齊用我地既腳步話比港共知
They can’t kill us all
光復香港，時代革命
寧化飛灰，不作浮塵

唔係同我講兩個位有時差下嘛

Push

dont be naive, pull

根本唔駛查 佢一定係被狗姦殺

謝fc

樓主留意下18:38:27右下角彥霖

lppp

出返去推行動post啦

sorry, seems like 上面解釋晒

但d cctv 好似6點幾仲好光咁

sync 返時間嚟睇？

標題黨，狼來了夠未

問過裝開 Business CCTV 嘅 IT 狗
所有 CCTV 一定係同一時間, 一秒不差,
因為 Video 嘅 Time Stamp 係落 Server 先會 mark
畫面係有可能跳格, 但 Time Stamp 唔會向前向後跳
另外 Time Stamp 同實際時間有誤差唔奇, 因無 sync Time Server, 但所有 CAM 嘅時間一定一樣

疑團已解答
拉

仆街

Lm

呢一段佢行到右下角同人講野? 笑左一下?

我就裝cam撚 可以肯定cam既時間唔係跟cam 而係跟部錄影機server dvr/nvr

可能有唔同 唔好答得咁肯定
除非你知道真相

香港 日出日落时刻表
2019年09月份

日期

2019年09月19日 周四

日落18:23:42
天黑18:46:01

啲片一直冇黃昏黃色
37分鐘立即由白轉黑

我 fd 意見係同一套 system
正路係咁, 而且方便管理
支援 300 支cam 嘅 NCR system
就算分 server 也可以 connect 成一個 server
就好似 gmail 有 N 個 Server, 時間及 Data 全部一樣
除非 HKDI 弱智用咗唔同供應商, 又唔同 system, 但睇畫面唔似有兩套, 可能性極低

可能企係果個位好耐呢